電壓問題壞電器

去旅行因為電壓唔同搞到個直髮夾壞左 發唔到熱⋯⋯有無得整？

Child登

women

你邊度買既電器拎左去邊度用？
最基本拎返原廠整
不過可能同你買個新既差唔多價錢

香港220V 得好少地方高得過 仲要香港買好多都support 埋240V
會唔會係你嗰度低電壓得濟推唔到

我都係咁諗
但樓主唔應機

可能佢跟本聽唔明呢

係美國買架⋯⋯拎去整真係

美國買架 拎去韓國用完就壞左

外置牛就配返隻牛就得, 但內置就好麻煩
1) 未必有得整, 可能面一塊板, 冇得分開換
2) 有得整, 基本上都幾百蚊起, 之前我同事貪平買左件外國水貨, 行110, 佢on 9 比220, 即刻出煙, 買返件parts 都2千幾(件野萬5, 6左右)
基本上件貨唔過千, 我唔建議整

女人真係無撚腦

買個支算數， 整好咗都貴過你買

有volt drop概念已經好好

關Colt drop咩事

影一影你個電器貼住果張spec上黎比大家笑下

係囉 諗多陣先

可惜壞左先有

過千呀就係⋯⋯所以先想整